[屌簡] 莫斯科斯巴達 對 利物浦 (2)

？

有球必應

2x射都入唔到波
人地1,2射就收皮
次次都係咁

戰犯簡

咁都救唔到

屌 真係訓教算

米一定救到 不服來辯

呢球米一定救到

幾時死去祖記

中龍就有

真係好撚難守咩呢球

Offside

痴撚線個西拉到咁勁你救比我睇下

求sopcast link

WARD都救到
得個廢既救唔到

咁都救唔到 好撚垃圾

英超top1廢龍

踢得幾好，都係要輸

攻得好地地,咁就玩完

罰球企位

請盡快

我都撲到啦講真

打歐霸

點解中後場比人個感覺咁撚廢

其實頭先球罰球射得幾靚，唔太關靚仔事

睇緊兩邊 皇多果場好睇好過，呢場就好撚好笑

企正少少係咪會撲到

點解可以咁廢

斯巴達

死返去做model啦

乜柒都屌佢㗎啦

頭號犯 簡
次級犯 model

你老尾廢龍

Model真係好撚廢

因為真係廢

而家對面仲同你唔泊大巴守完場呀？

呢球反擊好彩對面ON9

其實好撚正射得

靚係靚但一定唔係冇得救

唔知有無機會分組賽出局

利po勿認真 難聽講句識閪睇波咩 見到誇個怪邊個

垃圾簡 唔帶腦踢波

泊係度都入到利波

駛撚 鬥攻都贏利啦

人地反擊
4/5個對面球員對2個後防咁制
遲早失第二球 第三球

人牆唔靚+卡反應少少慢

本身就訓著 醒撚晒

係 俾著勁隊晨早2:0

個罰球唔叫靚喎

如果貼柱我唔怪佢

兩場一分 你話呢

跟歐冠變歐霸無限回億

深夜西波

今夜不設防

廢就廢啦
不願面對

祖記快d攞去啦
送多個model呀

個罰球射正龍架

不了 要456中出臭利狗

反應慢就慢啦

入到=靚嘛
依家對龍門要求越黎越低

唉

好撚垃圾啊

卡小跳左兩下先撲過去

唔係無得救啦呢球

高普out

根本卡就係一個廢龍
已經比左好多機會佢證明自己
除左派膠同有求必應仲做過d乜

呢個龍真係廢到一個點

偏中間，唔係冇得救囉

中龍就叫靚波

唔出米仔
yeah

係卡9廢

只要餘下賽事全勝...

垃撚圾

成隊沉態下箭咀咁

開始明點解高普死都要留ward
但佢死都唔出dklm

迷卡黨會繼續話係

冇雪都打到咁冇得瀨

卡仲話要證明自己

不能接受 搵model 同死攪懦夫雲

大師兄 <> 廢奴啦 打主功跟本唔洗廢奴

廢龍一場好波都冇試過

費奴係咪怕凍呀屌

11

古

懦夫雲冇得揀唔計住

係咪玩得多fifa18 係撚咁玩入懾

KDB

屌佢輪換龍都算啦
輪換個廢既出黎打歐聯 你係WARD都唔撚gur啦

證明自己係廢龍

新扭亞

堅1：1

古文

以前兩路右路都叫有佳尼穩穩陣陣
而家兩閘都爆點踢

文尼

That fucking linkup

半大利

咁輕鬆

1:1

1:1
古文

笑死

又係靠我古

咪又係靠古
雪？

文古

咁我地不如出多個中場唔撚好出龍門囉
反正球球都話冇得救

Lag個機入左

都係靠古

文 古

唔屌唔撚醒

只要keep住買半大
買到樓了

一隊波有一兩個毒瘤都夠死，未見過有隊波有懦夫 model can 老母 高美斯咁多毒瘤

依啲就射得靚

古天奴!!

古一招禁區版

25勁到

要雪狜5年

劇本 2:2

屌你老母沙拉又生蟲

俄佬台一失波就lag

其實果個距離過到人牆好易入

上呀！

沙拉搞咩

25古踢好啲呀，要入多幾球，醒啲呀

作客1分算係咁了

繼續屌啦一齊

廢奴好廢

疤借將好勁

原諒古了

SALAH 可以慢少少

沙拿

原諒左佢好耐

沙拿唔撚識用腳入波？

仲係咁話雪雪雪
幫古含撚含到雪雪聲咋

唔打龍有1分算係咁啦 中龍就有

沙拉肯練右腳未阿

4打3都要鳩射

我又係

Salah識唔識射波

只要係model守 球球都係靚波
好似佢個樣咁靚

YES

古心諗

呢個真
一睇到呢個距離就知仆街

No

你有無睇de gea 點撲死角罰球 而家呢球入個位係偏中間 唔洗de gea 高水平少少既龍都一定唔會失

今場都贏唔到 唔知可以講乜

後防得馬 佳 唔係

左腳黎 照炒

auba

守得就預左彎得過人場嫁啦
人地依加冇攞角都入

信我啦 ， 我有睇真係味輸過

接實都仲得

德國龍大哂

雪古真係人唔笑狗都吠
有乜野本錢去雪

米都唔會失啦

唔洗講迪基亞啦
米仔都救撚硬啦依球

個西扯到好衡
反應慢我理解到
利申 廢龍

反應慢
伸展又唔夠長
撲西

又話唔睇

打隊殘陣到咁既隊都要失波

其實紅衫好撚廢 咁都贏唔到 不如退出歐聯算喇

和都死啦

至少米仔一定唔失

學界龍都有機會救到

英雄輝都救到啦

訓身左客勝

發覺卡力量好弱，無論上身定隻腳都冇力咁

咪撚係又唔係死角/地波 都咁多人撐model

廢中

上面一味講古古古
又唔講文尼比得靚

我地後防殘左幾年啦

推人

推得咁明顯都唔foul

支那輝正面波真係勁

古入波只會拍掌
唔會為佢歡呼

見你咁講

我拎埋份嫁妝出黎all in

未睇球波 屌住先

屌你老母model 出ward好撚過你條濕尻啦

德國人大撚哂咩

兩隻小明真係好痴線

Lovren

反CUP啦屌 呢隊野根本唔難打

屌你咁都冇12m

米仔是無辜的

睇黎球證都驚走唔到
屌

俄佬開始出格鬥技

Taa推人吹
沙拿成個比人撞跌 無事

退出球壇啦不如

屌你老尾球證雙重標準

推撚到咁都唔12m

驚比人火箭炮呀

火箭炮

都無傷小事啦 禾地戰鬥民族

食屎啦球證

TAA

利記殺傷戰術

痴撚線個個都順勢推9人都唔吹

主場雞到

成隊都冇人睇右邊

差個人起動 press

球證淆底垃圾

成個人好似無黎精神咁

阿諾啲手勢我都睇得明

Taa係咪進攻黑洞黎 咁樣傳失

mk仔係咁

球證驚左普京？

對面好廢 鏝踢應該又係5 6球

手球隊2:0

進攻之神
>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>clyne

好似啲街場道友

無戰意 個人好撚虛 好似三魂唔見七魄咁

享德森

米=陽光暖男

西2:0了

廢9

f9

上場嬴唔到激9氣..

費奴

米裸體黑白.jpg

已經攻>守

廢明奴

F9好廢

屌你老母歐聯仲要出TAA呢d質素
利記注定幾多年都唔會有冠

廢奴又慶祝唔入

人地對maribor預左贏啦

仆街廢奴

咁都唔入

個腎差d

。。。。。

軔

廢奴

屌呀

屌你老母廢明奴

費奴呢兩場做乜撚

軒仔45度出波

廢奴成日屌個地下
都唔知做乜鳩

f9比人fake左

好撚廢

係英國屌女屌到腳軟了

明仔

廢鳩鑊鑊到射唔出

屌 咁都唔入
燒尻你波衫呀f9

依下好有謝4影子

換走F9啦 垃圾

個波太西佢無預備

換大師兄啦

法國軒已經出左幾次靚波了

廢奴下下控甩哂

軒俾得咁靚

費奴今日做乜鳩

廢做乜撚

講中哂

前面果個咁都封唔到

費奴控乜撚。。。

費奴無諗到咁都傳到

F9

又唔見上次lovren漏踢人地無預備

出大ching ok?

似係個人太西

彈地離身修正

人地腳低漏過去又西又急 又近 點起腳 在座位位球皇黎

軒子炮

真係大撚獲
明仔順果陣好撚勁
廢果陣可以好撚廢

呢句真

Lovren幫粒波減左速

屌你老母閪波又控甩又唔識射
高普出撚夠條廢柴未 仲要著9號
屌佢老母

黃得未啊dllm

大ching呢球唔走入去

好矛

用隻腳撞下都入啦

屌你踩掙

勁佢老母閪

廢奴每場起碼miss一兩個黃金機會

作為一個前鋒作係零觸角

d俄佬

d俄佬又係仆街黎

理性球迷 難怪撐model

球證都唔俾牌ge 打人算啦

沙拉呢

前鋒出身既應該大部分都唔會射到咁

跑個啲位如果預對面實封到咁去個個位做乜？

佢閘出身

坐定粒六呢啲執雞意識都冇咪打前鋒啦

中龍當入

關球皇咩事 擺明冇注重個波啦
不過是旦啦 你心目中廢勞拉空架之嘛 入波都唔係佢責任唔唔屌得既

搏前面條友封到

算鳩數啦簡

唔射中龍門jj當入

好似防中都打過

Taa好似開始入局

去祖啦簡

點解永遠任何隊個龍都比利好

la

訓唔著

走果個位係咁嫁啦
唔通個龍擺粒波落你隻腳都

算撚數啦can子

啲機會好多salah自己搶返黎
失左可以原諒 只能夠咁講

對面個龍救地波好強

簡好撚危險 遲早紅

簡成日畀波人地做反擊...

嘩簡呢下殺傷力大啊

屌你老母5打2打成咁

老虎又漏頂

5打2都搞到咁

下半場應該換米拿

屌你簡冇腳好波

哩下反擊點呀

沙拉

沙拿越都唔入

屌

屌..............

屌你老母軒

屌你老母咁都可以唔入

勁呀，咁都無！

4打2唔入

屌 依球真係屌哂咁多件

4打2

快4 打 2 可以唔入

Salah finishing 0

越位

老閪都俾salah 唔俾軒啦

Taa交都唔係㨂軒下話
沙拉

咁都可以唔入

點會傳俾軒

呢球唔入好傷呀

邊有offside
好彩沙拿炒姐

其實taa應該俾左邊沙律

4打2打到咁

我都係咁諗

擦鞋仔

練波練左d乜柒出尼

冇越沙拿都係on99

同意

。。。。。軒係空d既。。

taa踢刷鞋波

其實軒個空位唔係特別多
對面又未包埋黎
自己推好似好啲

笑撚左

出左腳實吹架啦

想做隊長

廢撚到

off你老母，不過都唔入啦

rb收左皮？

That's two clean sheets in 11 games for Liverpool now.

agger

廢中 : 100%係

廢明奴真係好撚垃圾 而家連控波都唔掂

如果唔係軒，呢球3打2可能入左

屌你老母廢勞
左邊空晒佢比軒

見到係軒已經知道唔會入

sor 反左軒

werner傷

我睇你今場表現都笑撚左

都話沙拉中龍當佢入

毒瘤足球

沙律想點 成日都空門唔入

反軒

無得推 再推人地一閘上黎再傳就3個都越

5打2球波做成咁
痴撚線

搞笑黎講
利物浦都算頂級

4打2都唔入

唔offside都唔入啦

Coutinhno FC

4:0同邊場

原來牙樂黎

可以龍都唔中

5打2輕鬆解圍

新特蘭準備去英甲

比佢仲死 唔難佢唔入 易入又入唔到

大力少少放去沙律果邊由佢爆都9成入

水晶宮

1:0
Btk門前炒果場

沙拉一場要射幾多次先入

根本唔入難過入

精工
有jelly囝果場

好難講

其實沙拉把握力差係可以控多腳
理得你有冇越
咁處理法都食得屎

model真係好撚廢

佢應該會傳返俾文尼

有冇人覺得其實失嗰球對面射得好中間 但Karius移位太慢

can換米拿啦屌

傳翻比軒

呢球個位幾窄下
唔入正常啦

比米100%救左啦 呢球都失

Model 個感覺好似係攸個樣咁飛撲

廢奴結完婚晚晚同個假波老婆做到腳軟？ 連控波都唔撚掂

簡子個腦裝哂屎

不了 依到好多MODEL死忠
一陣又比人圍屌架啦

個波過左人牆先開始移步 呢球最低要求都要hi 到個波啦

Marketing 你識條鐵咩
懦 -》sale球迷
Model-> 賣衫賣樣
Can ->賣自信
老母-》 靚仔
9美-》sale青訓

窄咪控

前面廢奴停唔到波就好難踢
其他人已經冇得冚上去
圍攻又係柒既
個撚個關住咩位冇人返中間拎波

軒空龍唔入

俄佬d身體對抗好似仲癲過英超

Can isn't finished yet. He definitely has 2-3 stupid fouls in him before the end of this game.

開名啦

仲嘔血過上場既老母

古 文尼=萊斯 國師

The half time shot map.
Liverpool FC, ladies and gentlemen.

根本條友就廢 米一定救到
但呢度好多人幫佢護航

對手真係唔強
但都係失on9波輸把握力
執左佢啦

笑左

屌簡個腦係咪塞左呀 洗唔洗通通佢 hold個波咁耐托咩

前中後連埋個龍都係毒瘤 點踢啊

我睇ward子好過

後備龍能力唔強又要玩輪換

直頭廢 比著係鏝軌已經可以熄機訓教

對手走甩哂好幾次

真係好撚嬲 諗返球反擊

有邊次唔係

唔做就唔錯

對面仲要殘陣+教練球員矛盾

利記開善堂

廢卡真係好垃圾，呢球咁鳩中間又唔難救，都要連波皮都hi唔到

好撚心集中d啦仆街，咁樣點爭正選呀點證明自己呀垃圾

我就撐出model
雖然我唔覺得佢好過米
但我對米耐性已經用哂
model就出都唔出得多 耐性仲有

Spartak concedes in a 5 on 1 break at the weekend...at least they got two back tonight and stopped the goal 🙈

睇幾多次都想屌簡子老母

熱狗死亡之組出線
利去打歐霸

把握好啲出2個lorven打中堅都唔洗輸啦

咪證明左自己係垃圾囉

留意到無人提過屌摩

太勁

兩個都廢
出ward la diu

咩野叫做耐性已經用晒

失個球
簡先係最on9個個
撞個波畀人打反擊

呢隊利廢到唔識形容

買黎激活米仔揸
是撚但

垃圾卡

米仔忍左幾年
Model都忍幾年先

on99咁 空曬妹下妹下
俾人逼到死位 再回傳失誤

我對呢條垃圾連耐性都唔想比

巴禾>屌卡

stats dont lie

到你決定比唔比咩

唔然都唔緊要
再緊要保3分阿 爭次名都好

咩撚野logic黎

有無高清link?

柒頭簡好意思扭屎忽花唔續約

再忍多幾年fsg

唔公道啦張圖，要落埋西

其實球反擊同model 一樣咁柒

拿拿聲冬天買個中場，賣撚左can去啦屌

冇人買了

祖要free簽牙

Since that penalty miss against Sevilla, Firmino hasn’t been himself. Needs to get a goal and kick on from there.

好撚驚屌簡紅牌呀

免費既我都想要啦

利物浦唔值得擁有古天奴

期待廢中賽後又點樣幫佢啲契仔護航

Rb收皮係咪可以買keita

原來隔離巴布入波
巴布>>>沙拿

100%既事

以前成日屌米仔高波廢
宜加發覺原來識救個波出黎已經要感恩

needs to bench him and release sturridge

廢明奴球波佢係睇清楚來勢都搞成咁

下季去巴算啦

下年力架黎到，咪唔使見到can球王囉

西極咪又係射中間

下半場生生性性please

以家輪到米仔忍model ar
完全唔覺model會勁得去邊

rb出局未
一月提早帶keita過黎

姐係brad jones vs bodgan

米仔已經好左好多
二線頭啦

咁買定個中場打正選，can做後備啦垃圾

保丹反應分分鐘好過卡膠

正常龍都應該hi 到

球速係幾快
但都應該要救到

除左個殼之外完全睇唔出有咩長處

比米要打後備既我寧願睇Ward
KARIUS去做model算數啦

rb同利轉戰歐霸

fifa 18都證明左，米81 垃圾model 80

咪係 唔通卡路士經典果球最後西返去中間既話會入咩

陣間神救咪又個個爭住含 講撚咩

而家米勁但忍左好耐唔想俾機會佢 要俾另一個機會垃圾

利硬係每場都有一個派膠

西米已 2-0 利可以次名出線？

一個正選派左兩三年膠都仲派緊
一個出左廿場都冇
點解唔投資落後者 橫掂兩個現時都會派膠
前者唔會進步 後者仲有機會

屌你老母,而家先起到身
睇翻半場精華,死廢龍件垃圾咁都救唔到好心就自已摺埋
咪撚出黎獻世啦

利記最強之矛古埃及文明
反擊對住條兩人防線都攻唔入

其實軒球反擊會唔會cup一cup會仲好?

認真佢黎左之後有幾多下神救

第三打歐覇

Split in opinion on Firmino. Stats show he knows where the net is as a CF, almost 1 goal every 2 games over his career in that position

有神救要我含我又唔拘
有先算啦

完全認同

擺我去踢都會進步

出線歐霸

唔係歐聯黎比機會掛

熱狗 toby後場一個直線比Kane就搞撚掂

我地作客先再炒隊西波456拎首名啦

米上場又膠返

即係條仔開始升職 但忍左好耐 搵另一條廢青

cup 左就得返阿樂俾 沙文都一定標左上去越位

0

有冇救過

笑

今晚之後會唔會有人出佢撲救成功率

前者唔會進步
又想年年交學費

唔洗神
救過幾多球波

剪唔剪到5分鐘精華出黎J

你認真

咁都唔撚入

我信米仔大器晚成

不如講佢撲過幾多次波好過

我係model 半場刁斷手筋 自責算

米次次踢1排好波又派膠

5秒都剪唔到

救左球12碼冇人理佢膠返

米幾撚時冇進步啊 咁都講得出口
要比機會 比Ward都順氣啲啦

你係咪無睇波好耐

真正有威脅，我諗10球以下

我叫緊糊架啦

最尾沙拿cup 一下再射都得啦

一個10lv. 一個1lv
你依加用個1 lv代個10lv 打boss講唔通啦

米派膠至少的仲有反應神救同12m
卡膠有咩淨 睇佢個樣

慢慢投資lol 利中型班黎啫

咁多場我淨係記得聯賽盃作客修咸頓個場打得好

件垃圾出名中龍就有

佢唔派膠要還神啦，神救

上季咁大進步無睇？

換走can啦

sopcast死左 有冇link

企位同腳法都完勝啦

利龍門出名神經刀 魔咒

屌卡有無clean sheet過

1係交學費 1係交轉會費
點都唔會係繼續用米啦

老老實實對面隊野連英超中遊水平都冇
尼場拎唔到三分都唔洗諗leipzig打成點

model變神龍先 定 ibe變丙朗先

兩者皆否

兩個都係0

ridiculous

對面個龍落地好快

4:0

ibe最近都打返起

利記降班先

4-0 阿狗

吹咩

Ibe今季進步左

對面個龍又救到

上場兩助攻

都係頂唔入

踢簡

阿狗廢

對面龍又上身

吹乜

哇又救到

個場波皮都唔洗掂下

揾一場成場高空波一個失誤都冇黎睇下

用ward都唔撚用卡啦
米表現好左都仲要比個廢卡搶正選
慘到

開freekick後呢

但都可以派到膠

offside
好似係

不如你又搵一場卡膠無失誤嘅黎睇下

果場佢掂親波都柒

大聲到

條友真係好好彩
生著個靚樣

無壓力兩球傳波失誤

得利未贏

兩舊都係屎
不過米冇咁臭

人地唔射都失誤

上季仲有球龍門球開出底線

不嬲話佢地一樣咁廢
但model仲可以寄望進步 米已經絕望

過祖記啦

簡有冇一腳好波

仲要專登要佢踢附加賽保住個分組賽

迷卡唔明覺得你盲反

簡又妹過

熱狗分分鐘真係力壓多毛毛入16強

can

已經分唔到佢定老母廢

米而家好廢咩
冇佢撚有前4

多毛毛比人黑足兩場

隊隊都易食到

上半場踢後個下

Liberpool is a joke

好似爭波射咁

講到用歐聯玩寄望不如ward啦咁

好心廢中屌下簡啦

呀簡 點解你咁慢又唔靈活 係都想賣弄腳法呢

上場老母起碼冇令到失波

老母係隱形

射程

畀鍠狗門前手球都無12m

唔講都唔知老母有出場

其實失兩球佢都冇回防

唔夠快

唔夠靚仔
已經對左幾年
不了（好似係）

全餐都要比啦屌
皇狗

對面個龍咁勁

無建樹 同 搞破壞
兩舊屎揀

依球一定係c10射得差 所以對面龍救到

方面鼻唔高咪廢囉

係利個龍廢

古fk準左

皇狗唔黑就唔是皇狗了

終於有Save

卡救到波

咁真係差咁啲速度

有野聽

唔明點解祖記咁想要簡

古認真踢好撚勁

咁都救到

夠妹

似基謝拉

已經好撚靚
比着model應該唔會郁

下下射近柱都識捉路了

救波個手勢

自己友

德國中場

依球其實好西 好彩我地個龍夠勁

畀波射中

手鎚

又煙花

免費喎 執返黎坐都抵玩啦

救到波啦終於

個波好重西

嘩好靚仔呀救得

以為衝出黎接實

難救過球罰球

佢啲手勢好似全部都非主流

我肯撚定Karius一定救唔到古呢球

幾時識接實高波

呢隊利物浦冇matip真係會降班

真

兩隊亂撚到

排球手 緬恩斯啲片已經係咁

有門神卡

屌 幾驚簡踢左落人地到

叉燒

屌你 排球手

靚救=靚仔救波

屌你老母又推

未黎個陣d人仲拿degea手勢同佢比

對面啲波粗到
利咁都贏唔到入十六強都係做魚腩

can 係智商低

文尼勁撚到

大師兄換廢奴啦

屌又唔入

Salah入未

乜禁區可以推人

呢球係難入既

抵死啦推推推

俾高波可能沙拿頂得入

沙拿d finishing

文尼俾得好靚，沙拿真係有啲浪費，掂都掂唔到

沙拉既特點真係好鮮明

黑哨
兩個12m都可以比得

5個SAVE

呢球12m可比可唔比既講真

唔太大動作姐

一樣
無乜幾可

比後小小會唔會入

俄佬真係好恐怖

呢隊西波都然唔到

5050

人地下下加對手踢波
踢西呀

下呢球關salah春事 點追姐

似會

前後夾擊

上半場個球呢

利物浦呢幾年個九號魔咒真係唔講得笑
廢奴廢到

睇個勢要落去歐霸走後門

係屌都屌can啦

有冇link？ 又死左....

mane用腳面俾既話 有西會好好多

要啦

簡個d乜撚野畀波黎

其實打兩個中場算啦，
三個中場永遠有一個膠嘅

係唔係都屌can架啦

簡 同 老母

對面個龍快啲換走啦

要換龍了

lalala

屌摩做乜

有傷咪死頂

出求其一件換走垃圾can啦 無眼睇

就黎到張伯倫時間

解散算撚數啦

娛樂下

對面個龍唔得了

大清換沙律啦

賣埋解散波衫先啦

馬戲團

RB腰斬？

古 同文尼

廢奴呢場做過d乜

古唔hea踢好撚勁

對面換龍 機會來了

換大師兄出黎應該好快傷

咩事

軒隊隊可唔可以練下射波 上半場個球自己射好好多

lm睇人地後備龍上身

防守

唔知咩事

燈光壞

等緊返英國

換個識入波嘅入黎ok?

好yeah換神龍

正，買左rb

MolaMola

個龍唔肯走

咁都得

慣嫁啦

聽講好廢

屌 2場R聯都睇睇下死LINK

換屌卡俾對面

快啲啦好嗎 已經半夜西波
睇完仲想瞓架

有無我地果d咁廢

有冇手足有LINK

贏2粒腰會唔會重賽

好番會繼續

我都係，得皇對多個條好順

咪撚磨爛蓆

出史獨啦

龍門都讓埋

換人未牙

滾出去啦

屌簡企埋去做乜

kane勁到

快啦

kane又3球

人地有車

陳燈行去睇人傷

又遲多5分鐘訓

有車坐

坐車走

快啦玩具車

對面個龍喊

個場咁闊

喊咩要

我睇卡膠都想喊

沙律會唔會返唔到屋企

慢慢下腳斷了

下年應該都冇得踢

英超又得利贏唔到

定啦 跑得咁撚快

瞄撚準備

係咪傷韌帶

通常後備龍都上身

我利除外

求下大家...仲有冇LINK...

又龍門殺手

TAA長傳

比返個位爺爺啦

對面咁hea既，明明傷左好耐，後備龍都唔預備下

Kane又刷數據

呢個龍個樣 好無信心

唔撚準避

騰訊

對面個龍啲企位

我地個龍個樣好有信心

岩岩落場

廢中換人咁正路

換史獨了

史獨

個龍冇熱身出嚟好難踢

史獨換文尼？？？

下 換文尼

換文尼

S15<>mane

換文尼傻的嗎

黑人問號

on9

換文尼留力

馬內拿下了

唔換廢奴

廢中想打歐霸

mane 唔開心

收返 屌你老母抖左2個禮拜70分鐘換走

做乜鳩

費奴打左邊

換文尼 睇唔透

抖左3場踢70分鐘

卡啲反應

靚卡

垃圾死球

抖左咁耐都冇得踢足一場

嚇死

驚文尼紅 好似係

mane抖左咁耐
其他人頂佢個3場攰過佢多多聲啦
未計廢奴已失蹤

文尼唔攬攬

又擺費奴去左邊

垃圾調動

對面個龍唔錯呀

高普含撚啦屌

出出下唔出

卡又自己跣低

撲得好

都岩既 畀屎獨踢下歐聯
無乜機會

卡膠出定唔出呀

勁到 對面龍

卡

卡彈出彈入咁

咁你換廢尻啊
換文做乜尻

史毒
利歐聯debut

簡

對面個下決斷到

好撚西啊屌 聽日八半仲要present

馬貼都派膠了

個防線企到咁撚前遲早收皮

老母換餐

對西維爾出咗了

垃圾換人 垃圾換垃圾

W5<>c23

唔換明奴

米拿而家真係大後備

老母

老母<>屌簡

屎換屎

被同化

高薯out

老母作客

Can子個頭咁整齊肯定無盡力

托尼叔定位

廢中13度已經凍到傻左 唉

應該今季完左又會買走

又冇三分

都好難屎過屌簡

其實佢出黎表現唔差

點解唔會換廢奴

巴西佬有加成

呢場都贏唔到就真係汁柒左佢算

2場2分

幫古x1.5

對面龍派下膠啦

感動既係 可以skip歐霸分組賽

Yes

但係變左非洲佬無加成

你估對面係利咩

利廢到

有d1415歐聯feel

Imagine if Henderson just had the game Can did. Jesus, our fans would be wanting someone with an IF card on FIFA to be captain. 🤷🏻‍♂️

加左啲乜撚？

陣間斯巴達食左弱隊
利物浦收皮啦

改廢奴打右閘把啦

利物浦真係西波黎

廢中d神級換人真係
嬴到3分我跟佢姓

yes

英撚加成

衰撚過

又攬契仔
廢奴垃圾左好多場啦屌

ox換taa全攻啦

唔駛再講
高普 out

下下鳩傳終結攻勢

2場2分，6場6分

換廢奴仲好啦

你唔講都唔記得ox

換salah/f9 la

踢緊啲咩

古12月傷之後冇好過

打門

打高了

踢閘一陣又嘈

真係好廢

屌你aa

taa差d

屌你分組賽好簽都踢到咁撚樣

唉屌
一成不變

同埋個40m跌左落海

對面真係幾撚廢

踢到咁點訓得著

呢樣真

80分鐘啦屌

呢場都贏唔到食得屎

咁都贏唔到真係嘔血

好似4231
費奴打返10號
古左邊

taa

應該要係死亡之組

利贏唔到

大師兄做乜撚呀

咁都贏唔到可以收皮

高普又想比10分鐘Ox做啲咩出黎

molamola

F9又係傻鳩黎

firmino

k角位cup左腳抽好有芥蘭強feel

太急

MANE 停咗入波, 廢奴咪自然廢

廢奴又係你

費綿龍

廢奴廢到

盟主三球喇

真係睇到好躁
廢奴

抵 唔換廢狗由佢係度打飛機

屌 射乜鳩呀

Wa費綿奴...

廢奴又係一個毒瘤

屌你 可唔可以唔好場場出f9

屌你老母閪廢明勞高普

不如完場算喇

屌你d chance都落到F9到
但係下下都炒撚哂

Diu

屌你老母廢鳩你去死啦

f9而家一啲作用都無

That sums up his night

超級大傻仔

2-1

摩

我屌對面已經廢成咁 生性d啦

100場

睇緊美足

古 今日好搏

仆街啦廢奴

Taa都射得好過你

全部垃撚

柒到唔敢睇

斬斬斬 都唔知有乜好斬
無人係前柱

屎毒生性啦

古都係走把啦

100分出黎未

嬴唔到真係等打歐霸

史毒咪又係廢

史獨出黎做過d乜

Ox好橙
場場打10分鐘

對面好鳩廢 呢下先嬲

屌屌屌屌屌

對面個個位甩 基本上真係送分 但垃圾利又唔識執

拎住個波妹幾下交返比對面

出大師兄就收f9啦

仲要贏唔到

霸氣回歸歐霸

睇得垃圾利太高

唉屌

點撚樣瞓

腳頭閪

戰犯 高賊，費

陀衰家 不祥人

收文尼真係on9

下場對咩？？

臭手

對面傷兩件，利都入唔到波，代表啲乜

搭單加隻簡

卡 簡

1001

對面好橙

加8分鐘啦最少 又黎玩具車